HKBN Lan 線 100M 想轉光纖 - 安裝問題

請問安裝師父, 由於家有初生B, 唔方便師父入屋, 有冇得叫師父放底 幾M光纖線,
比我自己係大廈走廊拉入屋 ?

我自己有穿線繩, 但生手可能要整兩晚才拉完...
之後佢係門口比工具我, 我自己入屋夾 光纖頭 同插 modem ?
佢要 set 野, 我又由 modem 拉條 lan 比佢係門口 set ?